《重開》黎明行動四日檢討

雖然呢幾日黎明行動勢如破竹 好多人都被罷工
但大家都見今日手足疲態漸露 朝早大家都唔夠早起身 今朝好多港豬都返到工
所以我哋要好好檢討，再改良我哋嘅行動！！！

一，人力資源分配
大家要記住 手足們唔係無限HP值 一個人日日5點幾起身和你塞都會攰
所以！我認為要好啲上次波羅的海人鍵活動咁
開google form統計大家幾點、會喺邊個站出沒，之後公佈數據，俾手足知道邊度同幾點要補位！
我哋要用聰明啲嘅方法分配資源，搞輪更制，得閒嘅手足就睇google form data不同位置頂上！

好多巴打話怕google form會暴露行蹤
我建議填嘅時間可係半個鐘/一個鐘做單位
例如我知太子站原來0800-0830原來係好撚多人 我咪自己醒水去第二個站詳情可以再討論

二，夜晚休息
夜晚休息嘅意思唔係咩都唔好做！
而喺你住嗰區砌吓啲好撚難清嘅rb，例如水泥同釘
砌完就返屋企休息由啲狗慢慢OT罰企
我哋日頭先係主要戰線，記住唔好留戀夜晚行動，第二朝起唔到身一樣係輸！
唔好殺敵一千，自損三萬！！！！

大家對準槍頭，齊上齊落，好好分配人手，我地煲底相見
光復香港 時代革命！

光復香港 時代革命！

推

我都覺得唔好留戀夜晚行動
被捕率高得黎，陣地形式居多
早睡早起啦

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

推
星期一至五一定唔可以停

連續兩日去咗太古和你lunch
睇到好多OL同上班族好叫口號時好多怨恨，士氣好激昂，尤其是叫香港人報仇嘅時候，直頭喊出來
香港人加油！！

返唔咪唔返到，你地繼續玩，我係你地就訓多陣，
一定要日日返工咩

啲人罷工罷課又真係好乖咁喺屋企架喎
咁我寧願唔好罷，一齊迫返工一齊迫返學
明顯地星期四一冇學生，黨鐵順到閪咁

聽日一定要 繼續

甴近平

Push

正啊！

可以一試

11.15 旭日行動

可以預計聽日大家會面對某程度上既沖擊
1. 請唔好再blakcbloc係屋企行出去須要時先變身
2. 鐵方面 唔好再用肉身擋
製作番各種小道具道門就已經閂唔到
3. 唔好單獨行動
4. 可以既話 大家今晚盡量唔好太夜
以確保第2朝早可以出黎活動
一黎成效大D 二黎各位手足都安全
5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口
大家自行考慮要唔要將活動提早到6點
地點 有兩個方向
一係列車正中間同人一齊迫
一係 係車門做左手腳之後行開
安全第一

Fact

路面無左巴士，rb好難引起長效的連鎖反應

綜合資訊（出席率) (已包含遲到人士）
Sample size 5000
星期一 80%
星期二 90%
星期三 51%
星期四 88%
星期五 xxxx

要返的明顯今日已經搵到路

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

我唔係咁睇
需要有返工撚繼續返工去掩護手足做嘢，有返工撚啲曱甴真係唔敢亂嚟，兼且可以做放工撚掩護手足撤退

同埋要返屋企食晚飯
其實5點後香港主要經濟活動已經差唔多收撚咗皮，同埋呢幾日日落後我方傷亡係明顯高過日頭N倍
7點就返屋企食飯啦，求下你哋

話明黎明行動，冇人叫你朝早玩到夜晚，塞撚到過左返工時間咪返去休息囉

手足們今晚早啲訓 聽朝繼續塞爆佢

曱近平

九龍塘 觀塘 油塘 塞死唔少人

同意!!!
最重要係仲有好多手足玩到凌晨晏一晏 其實好冇精神
我身邊有FD真係玩到3點幾 第曰再返工 (佢要養家 冇辦法)
佢呢個星期幾日都係咁

個標題即刻好幾多

重推

同意， 返工撚只要係做樣返工， 唔阻礙手足做野既話我覺得冇所謂

推動一下

要堅持，黎明係有用
有部分公司已可home office/ 彈性上班
舖頭全日唔開，或遲開早收
送貨公司積咗批貨送唔到
市民放工只會盡早返屋企，唔行街消費

所以有成效未必眼見到，但已做到

push

up

有d線黨鐵車好似密咗
主要係真係返工果班早到7點前已出門口，或者唔搭鐵，本身架車無人到有位坐，好難塞

塞鐵一定要返工look，有咁斯文得咁斯文
今日多咗藍絲出手打人，手足一定要夠多人先好行事，搵人睇水

推！

聽日繼續

哨兵好重要

天水圍要再早d 730先塞到

夜晚休息暴緊要
今朝沙田無手足set rb

同意呀 夜晚我都覺冇咩著數, 朝早人就夠多啦
早睡早起身體好呀

夜晚休息，朝早街坊裝塞鐵

每日都成200個手足比狗拉 唔撚掂
就算鳩拉都唔撚得

車箱人唔夠有D難塞鐵

另外留意到今日有疑似官方扮工師用打保齡方式炸開真扮工師

控制室一直係睇到咩門閂唔到，三四次閂唔到就會有波板糖出現，而今日到5-6次就出現打保齡現像，要留意

一個位頂多兩個扮工師好啦，三四個一齊做乜9，知道有其它扮工師在場請自行轉轉位啦

Tui

有一建議，請大家衡量。
由於企係MTR太攰了，d車又成日關唔到門，真係好費力，所以建議一個絕世好橋，明天太攰，大家惟有坐哂係度啦，因為真係好攰。想坐得優雅d，其實可以自備摺疊，又可以有需要時保護自己，又可以坐得舒服d，不過時間有限，聽日帶定報紙/picnic mat都用住先啦。

咁當然以政府/MTR的倒果為因logic，佢地應該體諒我地，係真係d人企太密，搞到d人成日嘔，要坐開少少，呢個好人道做法，另外真係d車太塞，企太耐，要坐低休息，咁都比人鬧，就真係番工權利都deprive埋。

LIKE ge non-P licence help me open post. Thanks!!!!

利申: not advocating sit-in, just feel too tired

tui

今招係油麻地地站個個唔比入閘 往中環方向爆曬人

入閘條龍排到差唔多到出口
我不斷同人講走la 唔好諗住返工la 落到去都係企

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

尋日有巴士助攻所以好成功
但係今日有返 塞鐵都塞唔切
聽日一定要早啲開始

好多人提早返工 所以唔可以太晏